廢中真係比你哋激撚死

利伸 ： 第一次出POST，P牌廢中（因啱啱先學識點搵ISP EMAIL）
諗咗好耐想出POST講最近不合作運動有關既民意戰，
但怕比人話P牌，鬼，分化撚之類，一直唔敢亂POST野。
但今晚再上嚟，見到唔少巴絲已將小弟（叔）想講既說話大部份道出，你呢班後生既聰明，冷靜，令我覺得自己擔心多咗。

第一次膽粗粗試下POST野。
首先，我係一個腦內勇武，實際和理非既廢中。
對於前線既付出，我幾十歲都唔知喊咗幾多次，我個人一直覺得我哋完全無資格去出聲評論前線做法，因為和理非咗十幾廿年得過吉，今次整個運動和理非無資格做軍師出聲，只可以尊重後生一輩，儘力幫得就幫，一切交比後生，前線去決定，有集會，遊行出嚟谷下人氣，接下放學，做到幾多就幾多。
85我當然無返工＋大埔區集會，一起身見到D廢中廢老係地鐡屌義士，我嬲燃到立即出咗個咁既POST：

到夜晚沙田出火魔法，我公司個GROUP有人話幫手勸唔好出火魔法，我第一句既回覆係：「絕不割蓆！」
睇到黃大仙仙氣迫人，荃灣打9班老黑，我深感治癒。
SORRY，9UP咁多係希望各位巴絲知道我呢個初入貴境既廢中係諗乜。
轉返正題，今日做返正常香港奴才最鐘意既事：返工。
今日整日同公司同事（我公司全體黃至深黃唔同程度和理非）討論後，得出一個結論，老實講，我好同意，要歸邊既絕大部份已歸邊，而家再顧及班港豬諗法好似多舊魚。
但原來香港人真係咁撚鐘意返工，亦太多窮L，我同事個屋企人，公司講明若罷工，SICK LEAVE要扣呢樣嗰樣，有一個就遲1分鐘無充足理由會無咗1000勤工等等。有一個同事親戚好嬲，佢本身唔請得假，諗住放工拿拿聲去集會，但因為尋日不合作運動，攪到佢公司話佢曠工，同HR嘈咗好耐，嬲到佢連集會都無去。
我想講既係，我哋呢類和理非，其實一直好努力去說服/說明比身邊一D搖擺不定既人，特別721元朗件事，我哋有晒大絕一巴車醒咗唔少呢類搖擺撚。但不合作運動，特別係攪公共交通，令唔少呢類啱啱發黃既立即擺返去中間甚至藍。
所以我呢個廢中係到懇請各巴絲暫時停一停不合作運動（主要係攪公共交通），就有嗰班奴才死去返工吧。林奠個閪婆好明顯想學雨傘打民意戰。再次，我無資格批評或比咩意見，只是唔希望比任何希望呢個賤政府返本。
若睇到呢到，好感激有人肯睇我呢個廢中既第一個連登POST。
若要屌要鬧要起底無所謂，我都唔識點阻止XD

最後，我大半個中產，無小朋友，我相信到我死嗰日都唔會有天返地覆既改變，所以雨傘後我其實處於半放棄狀態，但今次就係你哋班衰仔衰女攪到我什麼愛港心都出返晒嚟，唔該你哋唔好成日整喊我呢類廢中，真係比你哋激撚死！！

香港人，香港人的年輕人，加油！

認同

善哉斯言！推！

多謝你、或者我地真係要停一停不要被仇恨支配，和理非繼續抗爭一排先。

多謝大叔

共勉之

Push < 咁樣係推，我估計

多謝你

推

其實我屋企人都係咁

講得岩

考慮一下無妨

大家都加油！

我諗樓主講出左好多人心聲

小弟（叔叔）都係同樓主背景相若的廢中
唔同係我有仔女
我代仔女多謝前線為佢地將來付出

無論前線年青人任何決定
我都尊重
不過再行動前或可再細閲樓主意見

我公司都有啲就快上岸既老鬼同你一樣睇法
普遍論調都係點解唔對準政權
關於火魔法 一開頭覺得好暴力
但睇返班狗tg放題後 反而擔心啲煙霧隊

琴日有同事親眼目睹荃灣黑社會斬人
對義士反擊拍案叫絕

我loop唔停，好治癒